英國會議員麥當勞：中共壓制在香港的國際記者再一次攻擊了港人的自由

英國金拱門係唔同啲

即刻落街食個m記多謝佢

喂 手足

3號餐加大飲可樂

唔反老麥了

有冇人同我一樣好唔爭氣咁笑咗？

又係你，記唔記得Metoo同性戀誇性别素食環保戰爭難民非洲女黑人